波台已死 李城作客贏緊8粒冇人講？

個個weak晒

BR

9粒

0-9

12碼

當年反羅sir班利狗冚家鏟未

追ng都追到手軟

Sor睇開意甲

華迪上神射了

冇人睇

我城

李城今年有機前4

拎硬冠軍仲講前四

呢首歌就黎冇人識了

羅渣你是 我最想留住的幸運 原來我們和冠軍曾經靠得那麼近

BR真係好撚癲幾時嚟我廠

今季同曼城鬥入波

Southampton 0-9 Leicester

Manchester United have scored 10 Premier League goals all season.

收皮啦屌你老母
今季英超只得一隊可以零失球打贏李城，自己查下廢撚事講

獌1-0我斯特城

樓上係痴

唔睡？

Ready sleep.

曼聯

曼城聽日4.5球大波可以入手嗎？

麥佳亞條傻鳩

而家有2.17，賭仔見李城入9球，聽日賠率一定跌

笑隊友

邊隊14弟呀

一開apps以為壞左，輸到0:9

當年羅渣士喺垃圾猁追唔到嘅得失球
依家追返哂

都係追唔到

當年條後防線,全部都炸彈人

華dee入左幾多球

3

村長應該咸到仆街

話曬拎過英超 利熱比番個big6位人啦

利今年就扲

李城=港父 殺紅了眼

兩個hat trick個波點分？

好想李城響未來每季都永久取代曼聯或者阿仙奴既位置, 最好年年第四有歐聯

答案係李斯

比左perez

40:0

貪勝不知輸

填詞個兩個勁到癲

冠軍唔係前4？

係 條友弱智

Big 7

唔知 但一場唔只一個波

李城個左閘好撚勁

幾時寫歌吹奏牙叔

你說牙叔是你最愛的球員
你說如果當右閘那又如何
怎麼了 你怎麼了
看過他曾經最燦爛的笑容
看過你緊緊撐牙叔的面孔
怎麼了 你消失了

怎麼能輕易捨棄牙叔

班阿狗成日想放棄叔

羅渣是個世界頂級的領隊
擁有著後知後覺的智慧
還不及感謝 是你給猁勇氣 讓猁能抬頭看自己

牙叔true阿俾心機踢都要俾佢地班仆街盲反

艾馬利他錯了 搞錯了 天灰了
牙叔他 凝望著 阿輸了
他很失望著 為何不出他

半場波膽好似600倍

冇佢阿狗入唔到歐霸決賽

@9粒達

尋晚開始多左個9粒根

Sick ball